機場公安臥底有古怪

點解垃圾政府可以安排公安落黎
但連一張假香港身分證都做唔到俾佢？
會唔係一個局？
一個臥底點會用自己身份
係政府太戇鳩？

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

自推